500萬 屯門邊個屋苑好

想買樓 不直500萬 +- 30左右
主要想博升 跌左就自住都ok
想買左之後出租
本來睇緊第一城 但500萬買300呎唔夠真係太細仲要升埋
E家睇緊屯門市廣場 有無伏
簡屯門係因為平 有無其他屋苑都推薦
自己同屋起人住緊大埔

疊茵好似都過5球

屯市好似都好細

住大埔 買屯門 第時自住都少個照應啦

恆褔

300幾

屯市1，2期 32年樓
未做過大廈維修，未換過lift
自己諗

豫豐，但唔方便

炒樓死全家

成日覺得住緊果座嘅lift都神神哋
被困過一次後就覺得好恐怖

放租屯門只唸屯市/兆康

34567邊座

唔怕偏嘅話，綠怡居隻則同居住空間都好正

兆安苑。大尺數實用。位置都算方便

屯市

就大維修

碼頭區 邁亞美正

邊夠買呀...

山景

每到春天 D濕氣搞到成條走廊都係水
部𨋢D門生銹到每年都要整
我推介豐景園

500萬唔買屯門啦

買淺水灣？

中西區啦..

出租你買港島 舊樓算啦
屯門租值咁低

翠屏花園 ？

買港島好唔好

尋日咁啱見到，無留意以往成交價

中原地產兆康分行高級分行經理葉桂源表示，整體交投氣氛造好，買家紛紛加快入市步伐。分行剛促成屯門綠怡居2座高層H室成交，實用面積482平方呎，兩房間隔，2月中放盤，開價550萬元，最終獲買家議價至510萬成交，平均實用呎價10581元。
買家是區內上車客， 1月開始睇樓，見新年後樓市急劇轉旺，恐遲買會貴，遂快速鎖定目標屋苑，鍾情綠怡居屬低密度屋苑，享綠化園林美景，環境寧靜，上址價錢合預算，立即拍板承接。原業主則於2011年4月以211.8萬元買入單位，現易手帳面獲利298.2萬元，單位8年升值1.4倍。

Ok la,樓底高架

疊茵庭 普通兩房成左間568

前兩個月都係49x

藍地交通冇車好難搞

買港島樓5球隨時連啲200呎劏房都買唔到

新地王誕生後，發展商紛紛癲價推盤，以自喻藝術掛帥的新世界最離譜，西營盤單幢樓221呎納米樓定價竟然過千萬，每呎逾4.5萬元勢攀上全港開放式單位呎價癲峯。

住入d囉 粉嶺/大尾篤 都好

兆安苑太舊啦

碼頭區，啟豐海翠新屯中

買樓收租正仆街

屯市都好細, 你試下去睇樓就知, 同埋夜晚光污染好嚴重, 地面有人大聲傾計都聽到, 係得個方便, 屯市一帶既樓都有呢個問題.

好住間格好既, 可以睇下大興花園, 新屯中, 其次屯門碼頭一帶果堆
居屋就一定龍門居/富健贏晒

你去睇下樓就知邊D好住架喇

睇漏眼原來你想放租, 咁就要揀交通方便喇

恆福不錯

屯門放租揀屯市/兆康冇死...
就算要換樓都易甩手

大興花園 翠林 卓爾居

自住一流 行5分鍾到西鐵 10分鍾到屯市 仲有大大個街市係附近

風水唔好

所以我講明要唔怕偏先得
但論內籠同居住面積係正架，尤其係主人房個兩面大落地玻璃

翠寧我覺得幾好
住緊嗰頭 出入方便 又靜靜地 行去屯市3個幾字就到

南乜野站丫
根本都係建議黎
又未批又冇落實
沙中線奶左咁大獲野
撚有咁快起南站咩
10年啦起碼

批咗，未選址姐
選得黎之後先慢慢起，隨時10年後先開始動工

龍珠島別墅
區內數一數二平
座擁無敵海景

住緊個邊既人 好少會行過去屯市 輕鐵或巴士方便好多 五分鐘到

係咪fullpay 500萬先？
借8成就唔好出租啦

買返大埔啦

韻濤居
全望海
有k巴接西鐵
有巴士直出荃灣30分鐘
962直出中環40分鐘

附近又多野食
隔離三聖大把海鮮平價茶記
遠少少置樂

青山半夜少車
空氣好
夜晚夠靜

青山公路海景都唔錯嫁

美樂

疊茵庭

海典軒

一期的

啲lift的確成日壞 又chok又嘈
咩問題都有

租同博升首選置樂三寶，樓價3.5-3.8M 租值有$8-8.5K

屯門嚟講槓桿最大，係買就快，成交多返好多

龍門

兆康/兆麟/豐景/翠寧 都幾好

有2m多d
計返租萬3先打和 未計管理費

豐景 好野黎

寶怡以前住過都舒服 唔計寶田班蝗環境算好ok

係囉成日都好驚
你又係住呢幾座嗎

華都
同屯市差1條橋距離
但係平好多 一樣咁方便

唔係 以前成日坐

屋乜撚野屋起人呀大陸仔

兆康係位置好，但差唔到就黎40年樓

500置樂三寶囉

呢個價錢自住既，恆福花園或新屯中
但係兩個都唔近西鐵站

一定係屯市

你個屯門車站可能10年後先有喎

屯時

呢家

邁亞美海灣
聚康山莊
置樂花園
盈豐園
新屯門中心
叠茵庭
恆福花園
悅湖山莊
其實有啲好似已經無5球樓下

屯市係屯門黎講算係最方便

買3期啦
26年，換哂lift,不過未大維修

大興
翠林
康德
屯廣
康麗
雅都
錦華

根市屯門既中心就係vcity
講碼頭 兆康 果D係做乜尻

加多100萬都買唔到啦呢度

其實交通到到都差不多 總有一架巴士直達香港島，九龍 近屯市搭西鐵係去天水圍元朗方便 出市區都係耐 因為要轉車。你反而問自己自己生活習慣 要唔要街市買”送” 。需不需要民生設施，商店，例如五金舖，餐廳。想環境清幽可以碼頭 有海濱其實幾爽。

兆康同victy都係鐵路盤姐...
vcity係咪屯門市中心真係見仁見智啦...
碼頭區未來3,5,7年都唔睇好
至少外區人入屯門搵樓, 一定搵市中心/鐵路盤先
唔係人人接受到入到屯門重要兜三四個字先返到屋企....

兆康平時去買野又咪去新墟 市中心 同 vcity

入到屯門又轉三四個字車先番到屋企真心辛苦~

有故事

都幾多 再講會自爆

怡樂花園真心好住

五百萬可以買到呢個屋苑大兩房了

置樂一帶啦

唔好買屯門
條屯公會令你後悔一世

瓏門

Lm

中心位明明係新墟 比你屯市叻極買餸咪又係要死過黎新墟

大維修完就唔係依個價。好似富嘉花園咁

首選一定係卓爾居

600都無貨呀

而家屯門公路係咪朝朝都會塞車

利申港島人

住緊豫豐
唔覺交通好差喎
除非你住瓏門咁我認輸
但無8球都唔洗買

藍地一個站到兆康
巴士就有68a 63x
去唔到咪轉車站轉

呢到居住環境夠舒服

8點15前到中上環未試過塞
屋企內8點45到中上環一星期一日半遲三個字
以上搭巴士計
渣車冇巴士專線唔知

屋企人

karma 業

同樓主一樣 5m 打算買屯門樓 諗緊市中心/碼頭區

老母話想買九龍舊樓
但我覺得屯門日後潛力大d
錢係老母既 但係我褲袋

九龍啦，你老母無點你，買得起九龍唔好入屯門

不過5m既九龍樓你又未必睇得上眼

佢睇個d 九龍舊樓 租金回報係高 但成50年單棟 望返過往升幅都跑輸 個人覺得潛力不大
btw 我本身都住屯門

朝早巴士會唔會好逼
始終路線少

咁又唔同講法，你本身已習慣交通同環境,出去睇下盤啦，依輪d人搶到顛

68a返工時間密好多
不過如果要轉車站轉第二程就未必上到
返工我都搭西鐵多
始終第二個站 上到車

居住環境舒服呢個認同，但交通真係麻麻地

豐景個位交通好睇返工返邊度

點解唔買大埔？

樓下就有巴士站

買大圍大埔都咪撚買屯門,除非你係屯門返工，退休另計

屯門公路成日塞車撞車，空氣又差，返工唔坐西鐵多數遲，去任何區起碼一個鐘車，每個公園都有一大班大媽夜晚唱歌，住屯市vcity 時代個邊日日聽撚住，蝗又多食茶記仲貴過九龍區

利申：住左屯門24年

大圍同意

大埔同屯門有乜大分別

北區返工 25分鐘車程
蝗真係幾多下 個商場咁大都可以逼撚爆曬

叠茵庭性價比最高

聚康點睇？

識買一定唔買屯門 除非你好想係屯門住

留名

新樓都係選擇之一

lm

公道講 無車要靠鐵路 香港交通坦白講係要靠狗鐵 你見幾多人供66就知咩事 講咩碼頭靜都係哂氣 兆康站隔離三橦私樓就係 靜
以下所講係 無車 有車老實講揀邊都得 當然黃金一帶 可考慮

近兆康站 :
名賢居 600左右 最近 而且單橦 個則靚似卓爾居

疊茵庭 400尾500頭 第二近 但個則好撚閪

聚康 500中 第三近 可以值得考慮

當然 兆康苑都唔錯 居屋 彩暉都可以考慮

近屯門站：
瓏門 700-900 唔洗講 公道講一講起屯門大家都識

卓爾居 700到 則靚 新鴻基樓 未有瓏門前 top 1 不過比我都買卓爾居

屯市/時代/華都/新都 400-500 優點大家都知 缺點 未翻新 外牆內籠好舊 近期買要預將來夾錢翻新

大興花園 500到 唔係大興邨呀屌你 都近 可以行到 但斜波 住得太上 要行得多啲

新墟一帶 500到唔定 康麗 雅都 仲有新樓果堆 配套完善 但有機會低層覺得嘈 自行睇樓決定 畢竟樓太多選擇

後備可選：富健/龍門居 就算行都幾快

後生上車盤 屋苑想見得下人 不過辟啲：豫豐 綠怡居

同埋樓齡要考慮清楚 包括日後既大維修 日後既按揭

歡迎討論 近排係咁睇樓

利申：本身同屋企人住富健 黎緊想買返屯門

屯門友， 屯門真係好L 大

仲有碼頭區，泳池區， 黃金海岸區

我都睇緊豫豐 想問 行去藍地輕鐵站遠唔遠 睇地圖好遠咁 同埋輕鐵係咪逼到仆街

兆康 易轉手

又唔算好遠既
5-9分鐘左右
睇你邊座
1-6座行福亨村路出應該5,6分鐘到
9-13座行藍地大街出就慢小小
因為藍地大街有車行
最遠應該係7,8兩座係中間既
我計過行藍地大街要9分鐘

返工時間輕鐵係迫架
但如果你去兆康轉西鐵既話都唔驚既
藍地輕鐵有4條線 4條都去兆康

聚康已沒有500中了

咁幾好喎

屯市好伏 漏水漏到仆街出哂名

名賢居超正，單位夠大，又最近兆康站，買屯門一定要買西鐵站附近咁就包冇錯

最近都搵緊4百萬左右，想係屯門買多間收租

自己住緊兆畦苑 交通方便
荃灣 葵涌 旺角 尖沙咀 紅磡 中環 金鐘 灣仔 上水 都係車
btw 瓏門同卓爾 點解你會想揀卓爾 我覺得佢個位 唔上唔落 係正中間
想賣大陸層樓 返黎hk做首期

寶雅苑，但500未必得

住大埔，屯門村屋放租中

其他都認同既
但vcity住7樓 都冇聽到過大媽唱歌
時代廣場就仲離譜 離咁遠

時代低層住左超過廿年 係半夜有人鬧交 好應聲
有時有人踩滑板 你個晚唔洗訓

好想買聚康 但得200萬係手 唉

你住低層就算吧啦
邊區市中心低層邊慶唔嘈

住緊黃金海岸
再買架車仔代步

卓爾居個則大過瓏門好多，但平1球
位置睇落好似唔上唔落，但其實呢個位行去新墟/紅橋/大興/石排頭路都得，淨係紅橋啲餐廳糖水鋪都正過新墟好多啦....

500 中無咩？最近有幾單成交都好似500 中

仲有 前日行過地產鋪仲有540

兆畦自住幾好 幾靜幾舒服
但交通方唔方便就視乎你鍾意搭巴士定鐵多啲 如果巴士就好方便 搭鐵就要駁多程輕鐵去兆康

怡樂花園如何？ 開緊四百幾

大興花園啦

建生三寶應該match到你個預算

買龍鼓灘等收地

怡樂d界格麻麻，偉景唔錯。

兆康係舊 但係好租
同埋要轉手都好易

去地產鋪問下有無600萬盤啦
如果係610，620呢啲位睇下傾唔傾到600

600點供 預500中咋

有2百幾萬可以做首期
諗住買屯門 本身都住屯門
但邊到有升值位
碼頭好舊 交通不便 碼頭去市中心 都要10幾20分鐘
隧道位又同碼頭有段距離 講西鐵講到2046都未有位置
都賣萬1 2

地盤好多假盤，最近d價又升返，疊茵又去返5百中

識揀一定揀悅湖

新紅雞
仲未開賣

呢幾個 真係好舊 又殘

應該東涌班大媽多一個選擇可以去

有200幾萬可以考慮泳池果幾個半新樓盤
交通方便好多

南浪海灣不了，滲水滲到傻

南浪漏水嫁？

又點會乜都異唔到呢？

而家屯門啲屋苑大慨咩價？
呢排跳價都好快下

自己住開蝴蝶，舊年尾同女友上車睇左三個月樓最後買新屯中
400萬尾完成。
理由
1. 屯門新樓買唔起，新屯中私樓屋苑(新鴻基加啟勝管理)屬舊樓又維修左
2. 同一價錢屯市得300幾尺，碼頭兆禧尺價又貴屋又細，我已經有400尺正常兩房
3. 起居配套齊全，樓下就百佳大家樂M記酒樓，附近大公園體育館
4. 景觀固定開揚 (不過1至4座前有機起公屋)
5. 近娘家
6. 樓下巴士出九龍港島上水，仲有邨巴 (生平唔鐘意西鐵)